［調查］連登仔對孫力軍有無好感

背景資料：
孫力軍為咗邀功，搵警察姦殺咗好多手足，同埋摧毀咗香港嘅制度
同時佢密謀緊反習近平

有好感
無好感

蕭生又中

呢度有佢嘅詳細資料：

孫力軍落馬回顧，迫害爆料革命戰友！圍捕香港抗爭者！封鎖武漢疫情真相！都有他的「功勞」！